建議所有正常連登仔都要間中要上下時事台留言!

最好去大陸人發生意外既post留過言

再tag#一視同仁

否則會俾人話大愛撚,崇韓狗

仇韓撚只敢俾負評

韓狗